去到呢個地步仲係咪爭取緊五大訴求?香港人係時候反省下

事件發生到而家去到開槍,去到無數既手足被自殺,強姦
而家已經係去到六四咁既情況, 仲係咪五大訴求就可以解決件事?
有D偽黃絲居然仲可以同我講話只要有獨委會都可以收貨
我真心希望可以為呢場革命正名做香港獨立革命, 將香港獨立變為抗爭既主要口號
香港獨立
消滅中國

秒經
其實有時唔洗特登討論
正如用光時做口號事前都無人討論
多人認同就自然去

但現時政治現實
無咩國際會認可分離主義
就算台灣同宜家都未真獨立